大家記得要報哨，呢個係哨channel整合post

首先你要download telegram 先報到哨
Android:
iOS:

引用返太古哨channel點出報哨重要性嘅段落：

⚠️保持警惕
⚠️大搜捕大清算時期
⚠️你懶得報 佢又懶得報 手足邊個救？
❗️你永遠唔知太古範圍有無手足做緊野，希望大家養成報哨習慣🙏🏻

你send張相，分分鐘俾到3分鐘手足逃走☹️

如有街坊報料
麻煩pm @tkronalddinho_bot
時地人事一句過 並附上一手相片以作核實🙏🏻
正確報哨示範(需附一手圖片)

#鰂魚涌
1500海山樓外4衝1豬沿英皇道 轉上仁孚 東行

#太古
1500 一沖一豬兩私家狗 康怡廣場英皇道出口停泊

狗狗與狗車分類圖

平時報去地區哨，大遊行或者有行動再報去大嘅哨台

18區頻道群組 / 分區哨兵
(請廣傳，方便手足得到資訊和支援)
●●●●●●●●●●●●●●●●●
關於此 Group List

●●●●●●●●●●●●●●●●●
黃埔(頻道+公海)
@protectwhampoaaaa2
何文田
@homantin1111b
何文田、愛民、京士柏

紅磡人紅磡事
@hunghompeople
紅磡、土瓜灣
@ReclaimHungTo
荔景
@laikinghk
荃灣、葵青(18區聯合)

荃灣、葵青 哨兵

荃民抗爭街坊資訊
@twinfochannel
石蔭、石籬、安蔭、梨木樹
@ShekLeiShekYamOnYamRealtimeinfo
深水埗
@shamshuipopo
深水埗-清泉
@sspo1
深水埗、油尖旺 / 獴能救港哨兵
@munglunsavehk
油尖旺(18區聯合)

旺角-上學討論區
@newmkgroup
旺角公海
@mkchatroom
旺角人旺角事
@MKpeople
油尖旺哨兵
@a63507021
油尖旺
@newyautsimmong
大角咀

●●●●●●●●●●●●●●●●●
黃大仙公海
@wts810
黃大仙
@wongtaisingold
九龍城區、黃大仙區
@klsinglennonwall
黃大仙(18區聯合)

慈雲山
@tszwanshan
觀塘(18區聯合)

觀塘
@G1831
藍田-街坊哨兵
@LTnews9
藍田-滙景花園、麗港城
@Laguna_Sceneway
九龍灣
@kowloonbay
牛頭角
@NgauTauKok2
將軍澳
@tko_84
@tko84
@tko999

●●●●●●●●●●●●●●●●●
青衣
@tsingyigroupchannel
青衣區物資組

屯門、元朗、天水圍(18區聯合)
@YL612612
大西北行動資訊組
@greatnorthwest_info
天水圍連線
@tswconnection
天水圍公海
@tinshuiwaiyan
天水圍(巴打絲打)
@brothersisterhk_tinshuiwai
天水圍救人小隊
@tswsave
天水圍-哨兵
@tsw8907
天水圍國頻道
@republicoftsw
元朗人公海
@yuenlongsea
元朗牛哨兵
@yuenlongox
新屯天元自救民團
@tgttmyltsw
屯門牛公海
@tuenmuncowsea
屯門(巴打絲打)
@brothersisterhk_tuenmun
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
大西北安全校巴
@tmsafecar
屯元天校巴-學生義載
@tytsb
屯元天-夾錢搭的士
@tytuber
屯元天-黨鐵情報
@NWemptyR
光復屯門
@TuenMunParkHC
屯門公園-衛生關注組
@TuenMunParkHCG
屯元天-文宣支援站
@DollarsInHK
大埔(18區聯合)

大埔哨兵及資訊站
@taipopicket
大埔(巴打絲打)
@Brothersisterhk_taipo
北區(頻道+公海)
@northstation
光復上水
@Assemble713
沙田(18區聯合)

沙田哨兵
@STunionn
沙田、馬鞍山、大圍(巴打絲打)
@brothersisterhk_Sha_tin
沙田、大圍、城河東
@smrec
馬鞍山
@mosdefenders
東涌(頻道+公海)
@tungchung
●●●●●●●●●●●●●●●●●
港島區公海連線

中環移動
@Central_5DN1L_HK
銅鑼灣
@CWBHK
@cwbnow
灣仔
@Wanchai
@Wanchai1212
港島東
@newislandeast
港島東-鷹眼
@easternhawkeye
太古
@freetaikoo
太古哨兵
@taikooronaldinho
柴灣、小西灣、杏花邨
@chaisiuhanginfo
筲箕灣
@shaukeiwan
●●●●●●●●●●●●●●●●●
港島西(頻道+公海)
@islandwest84
南區(18區聯合)

南區-哨兵
@southern_scout
南區-文宣組
@southernmansuenchannel
南區-校巴
@southernbus
●●●●●●●●●●●●●●●●●

大型哨兵 / 交通消息
(請廣傳，方便手足得到資訊和支援)
●●●●●●●●●●●●●●●●●
關於此 Group List

●●●●●●●●●●●●●●●●●
Scott Scout 認證哨兵
@scottscout
@scottscout2
抗爭前線戰況直擊
@frontlinelive
HKmap Live
@hkmaplive
氣象巴打-高登連登氣象台
@weatherjj
抗爭行動交通
@ncetransport
背水一戰 / 即時黑警走向報告
@juneforstfuneral
寶寶channel
@canigosomeplacefun
糖水channel
@eatsyrup
將軍傳令-榮光烽火台
@tko84
港島交通台
@islandalliance
103 hk 實時地圖
@RealTimeMapHK
各區突發狀況
@taisindonteatteargas
全港交通消息
@HK_Traffic_News
香港公共交通資訊
@hktpg
銀河系哨兵
@universalsentinelsinblack
海市蜃樓
@themirageagency
SUCK 哨兵公會
@suck_sentinel_channel
各區突發哨站
@ReconsAgency
●●●●●●●●●●●●●●●●●
撤退須知：棄裝、換衫、扮路人

訊息排程發放，避免「被失蹤」

●●●●●●●●●●●●●●●●●
★★★★★★★★★★★★
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

新聞 / 各式各樣

良心商店 / 黃色經濟圈

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

國際 / 文宣 / 政黨 / 學界 / 義教

612 Reminder 主目錄

●●●●●●●●●●●●●●●●●
三百人以上抗爭相關群組/頻道
如果未放入 group list
請通知 @hongkongfightforfreedom
Admin 未必可以即日回覆，敬請原諒

有用 但係推唔到 P牌

點解會無人講

我係咪應該重開post？

有用POST